毒L通宵秒回

尋日潛撚咗
做乜鳩係咪尋日有人踩場

有人蝦我

屌佢老母
邊撚個
我見好似掛仔1001強仔讀讀麻雀仔全部都幫你出頭

仲有好撚多人幫我
789藍藍仲有好多人

追咗陣
懶
係咪一開始屌你用iphone跟住人身攻擊叫你去死
點知佢原來係警察來

唔係呀一開始我係度講緊iPhone嘅問題
跟住麻雀仔就話Apple有啲仆街因為成日叫人哋update 新機
跟住佢就話麻雀仔
咁我就幫手話嗰個on9
之後又上演一次大戰

哦
咁佢係藍絲定警察懶得追呢啲垃圾嘅鳩噏

佢話自己係狗
跟住又話自己大陸人
又話我哋係廢青
跟住佢唔知係咪成日mon住我知道我晚晚上連登

我淨係知佢冇撚腦同痴線佬

佢仲要係中三vtc yc仔冇腦同埋有弱視

點解會知😂

起咗佢底
睇佢之前嗰啲po

社會廢物靠上連登屌人攞安慰
殊不知佢所謂嘅廢青們個個起碼大專學歷有腦聰明過佢幾千倍

佢仲叫人哋成日要求佢
心理變態

算啦
唔係歧視佢學歷低
寸柒柒又戇鳩冇啦啦屌鳩人喺到吠
當笑料

佢真係好好笑
無啦啦喺度吠人地
你講得冇錯 佢承認左佢真係喺度吠

咁撚癲承認自己吠
唔係扮架喎

本月之星仲唔撚係佢

頭痛 訓

［突發］有隻鴿係我屋企隻窗築巢生咗隻蛋！

呢個Post笑到我就癲

凍到醒咗

早

大家早晨阿

冬仔你訓教未

冇啦啦咁凍17度

因為有落雨

係

唉 返工 拍住女同事真係好撚On9
事關係咁
我地工作環境 係商業大廈既Cs
某個鐘數 1 d人要 hold lift 周圍hold
1d人要坐係counter

咁我hold lift果陣已經 好撚肚痛
之後我死頂爛頂 頂到hold 完果個鐘頭
之後 我緊係9秒9衝去廁所
人一爆大 男人廁所就耐少少
之後更係換位架啦
點撚知
岩岩傾開廁所呢個話題 佢屌7我去左20分鐘
咁我同佢 我果陣都好急 咪去先
佢話 咁呢加唔係Lady first 係Men first 啦
咁我真係屌9佢
話社會男女平等？
咁我都好急
點解要我讓先？
之後就話我斤斤計較
做男人可唔可以大方啲咩
仲撚燥 我問佢果陣又佢唔叫其他人頂佢個位 佢話唔夠人
係咪就係因為我恰d 所以就 怪撚哂因為我好急
而搞到你無得去先？

呢D女權撚真係個腦唔知裝乜春
我話
你鐘意啦
唔會諗下其他人 都係有咁既需要
話返人斤斤計較 邊個用呢件事黎講 一直斤斤計較既人係你 我都唔記得有呢件事，你喜歡啦， 我就唔會記仇記撚到咁 ，今日講撚完 就唔記得
永遠女方覺得自己係最需要 男方永遠要讓女方 咁你繼續呢個道理 如果我果日讓你去先 我都唔會記到呢加 因為呢D根本 一係你去先 一係我去先既野

咁岩醒左

乜...咁啱嘅

掛住我？

係 如果唔係唔會叫你啦

[有圖,警世]絲打小心呢個文宣ig

睇到好嬲

😂

屌你老母咪jer

wow
日頭發白日夢就試過
夜晚未

？

信左

打飛機未

唉

忍緊
依排太密
同佢講咗block my ig dun let me j her

痴撚線架屌

你入唔入到moodle

好彩我仲有柳

不嬲都係咁
同佢鬥痴線

唔開moodle

我真係唔敢講呢啲 太癲

每次入黎都見到你叫我

所以你咪冇女

廢青
尋晚個藍絲屌你屌得冇錯

分分鐘需要你

後備咋我

痴線 叫絲打評下理

串刀

我係冇腳既雀仔

唔係啊 我睇textbook 做功課咋 download哂落嚟嘛

點解咁講

我抱你入懷裡

掛仔心中有牽掛

唔比

果個咪你

我尊重你，肺炎咁多身體接觸都唔太好

米五距離

我眨咗眼架 冇講大話

好彩我夠手長，拖住先

真... 個個都話我蠢

你係蠢撚過豬

咪咁直接好喎
木獨姐屌

真話係難聽啲

我接受 盡力改

算 都係唔講廢話

咩signal

你隻手有冇咁長啊

算啦都係 諗過去嘅野冇用的

有，拖咗先

係的 真係冇用

拖

向前望...

早晨

開心返 笑返

要望下你身邊有啲咩

有你

又眼訓

Little gay boy

瞓陣啦 放假緊係休息

唔好講出去

想出街影相

做咩唔瞓多陣

凍呀著多件衫
同埋可能落雨 帶把縮骨遮啦 方便收埋
唔好凍親呀

唔想訓啲垃圾覺 訓完又攰又唔精神

我都唔知自己想點 覺得自己好廢添

落雨就唔出去了
明明琴日好熱

咁陪me
一齊睇書

適當既頹廢係重要既

好啊 琴日又買左書

係⋯⋯ 陣間逼住努力了

買咩？

唔洗咁Chur自己既

亂買

唔得了 好多野交
又要溫書 唉

買完會唔會好開心 好想即刻睇曬佢

其實咁樣幾幸福
有啲懷念以前做fyp 日以繼夜夜以繼日係hall打文

琴日最開心係曬相

當比自己恰下休息下都好嘅

浪費時間既感覺真好

大把時間啦講真

啱嘅 其實讀鐘意嘅野係件開心事
不過我好衰唔衰好識製造壓力比自己 哈

我都想學
遲啲一定要學！！！

青春

大家

早晨呀

適當既壓力令自己進步

又口頭支票

但過量真係唔得
又一樣野要學了

唔是
拎住iPhone 影先
之後有錢就真係買部試下
好彩識一個朋友會影下相 可以問下佢
諗好架喇

對自己不嬲好Hea

食咗嘢未呀

早呀掛哥

身邊都真係好多人影相

未 唔知食咩

我對自己好嚴 又高要求

有咩做

遲啲會多一個

唔叫春了

hi我係鹹魚

ok wait you

我唔會比你曬
廢事黑曬你唔鐘意

小妹食緊餃

打機啦緊係

好彩你明姐

功課呢 test呢

遲啲先啦

唉
星期一二三四都有野交

下個禮拜好似冇咁忙

之後又訓返

咁做左未

未

屌，嗲嗲emoji痴撚線

曬黑唔得架

我都想食

幫你遮曬啲陽光佢

做唔做？

仲唔做？

食埋野開波
唉 啲功課沒完沒了 交完一份隔一個鐘又出左份新 痴線

起身

上嚟

🥺

融化咗我

食緊粉絲無胃口

唔想郁

咁癲 難唔難做

唔係難嘅 數黎
可以email prof 問
會教我做 + 比埋答案
好撚好

🥺🥺🥺

太陽遮

我都唔想

鐘唔鐘意先

so gay

無錢買

個post名好岩我

召喚藍仔

未食晏？

今晚都開波整野

邊個絲

樓豬

應該係樓主啦

係咁咖啦 習慣就好

連登竟然有絲

想屌

諗起果張圖

有瞓，嗰陣窄醒咗

你咪係

耶 做咩踢爆

兩個鬍鬚佬

lm

喵喵醬

唔早

Lm2

推

海海訓得好嗎

堡堡

洗咁掛條女

爽

狗強

麻麻

幾

瞓得是福喔

聽日返工嗎

你好啊

也對喔

是的

Like

咁雨遮

訓左陣

藍仔

我已瞓晏教

為你而擔 問你感動未！

咩樣

03年嘅黑夜不再來真係

都幾幸福
呢個天氣好岩瞓覺

睇咗頭條新聞未

食粒黑朱古力

飲益力多的一天

增肥？

腸胃好，自然身體好

對好甜

一日兩杯

聽下先

呢度有個人仲甜

等咗你好耐啦

who

我走了

@樓豬

iPad number one

。。。好囉

狄哥

麻煩你地再次屌醒我
又想搵前度lu
打埋個message 係未㩒落去咋

想屌醒我嗎

又得啫

好食

send囉
不到黃河心不死啊嘛

屌你
邊個準你搵

唔好打攪人啦

想點

搵囉 另類死心嘅方法
不過覺得你嘅諗法係，唔搵佢 佢會開心啲

佢唔jer已經好開心

屌你

控制唔到個腦

做功課未

來吧 讀讀 繼續屌
我都唔想打攪 但個心又唔死

係啊 唔搵佢 佢會開心d

再搵佢 我唔理你

係為佢好嘅 就咪搵
唔好自私

我知如果你係我 你會點做

我都唔理你

你話走嘅。。。

返緊工 無乜野做

潛

仲搵唔搵

每日都天人交戰
真係好煩
我說服咗自己過百次 但隔一陣又會再有li個念頭

好想叫你自私一次
但我唔想你內疚 真的

我都唔知 好煩惱

我廢噏下咋 當睇唔到得
做野bye

朋友li d 野 我搭唔到嗲

無事 少事少事

本身已經內疚 所以先無搵佢

比你揀多次 你會選擇做犯賤的人嗎

其實我都唔明點解你唔死心 人哋明明都unfol你
醒未！唔會再有可能 唔好做得咁難睇啦
好來好去咪算 佢都做到咁仲有咩機會

繼續咁算啦 唉

我明無機會 都unfol咗我 又del我contact
但我唔知點解死唔到心
我都想死心
可能li個都係我想搵佢嘅原因 一係完全希望 一係完全絕望

畀個仆街死廢老八卦吸我做啲乜撚嘢， 休息日攞佢自己失敗嘅經歷畀壓力我， 話佢兩句就發曬脾氣
點解佢要生著我呢個仆街仔

快d搵

睇下我遲d會唔會重蹈你嘅覆轍

終於覆我

分享下!

都唔差架

好好味

whether I find her or not ,both options are shitty ,

你仲唔死心的話 咪搵佢囉 佢有機會會反感
到時你想唔死心都唔得

雖然我飽

仲有兩個鐘就可以放大假

我都飽

放幾多日

想我嗎

而家呢？

我食左鰻魚飯

比佢討厭我都未必係差嘅選擇

ok 兩個鐘後即到

你再唔覆我，我就自殺

12定13再返 下半個月睇心情報更

你寧願佢憎你？

傻瓜我點會唔覆你呀

之後都好難見到我

今朝召喚你都唔覆我

幾時 我3:30先醒

而家兩頭唔到岸
又唔係有希望 又唔係絕望
可能佢憎我會好d

唔撈啦？ 我杯野飲啊

進度如何

點啊 做緊咩 除咗睇文

條友成日笑9我

我？我冇喎

我話隻豬

笑你咩先

感動掛仔

平債版

笑我毒！

返嚟喇！！ 掛住掛住你

我遮夠喇

你毒死左我

係咁訓

咪jer

踢走佢

又幾爽
怕唔怕今晚瞓唔到

jer我

有啲驚 點算

我冇jer🥺

叫你jer我啊

我氹
解條數你聽 你輕鬆瞓

咁辭工

唔了 冇力
冇力解決唔到問題

俾啲掙扎

差不多了 睇到盡頭
去第二間買比你都得啫

睇片

我只信power師傅

我有jer

我覺得令佢憎你唔係好事

我近排潛潛地 發生咩事？

快啲jer我

點解 佢憎我咪可以大家都死心

你有jer

頂 我依家先get

個人中意睇金田一
可以睇多次prison break

好悶
可摸以講下kpop

講啊 我冇所謂啊

prison break 好正架
咁你做咩

覺得金在中好撚憨尻

屌 條友真係低能
好玩唔玩 玩呢啲
都cls嘅 好撚抵死

睇到呢份工嘅盡頭啫

佢就係咁低能先會退出TVXQ，仲以為自己好靚仔，原來低B仔

咩盡頭

攬 唔開心同我地講

數學不了

咁同你講故仔

當初退出TVXQ就已經柒咗啦
睇下依家東方神起啲人氣
同佢比 wow

當我3歲細路

我都想講，佢地三個甩出去之後完全唔想睇佢地，仲要死去日本發展

今朝係到諗到底意識形態同道理觀念
邊樣野掌握一個人既思想行動多啲

因為我知你會聽

hi

咁有信心

因為我係掛住
今晚電話見

電話

係...

又

做到咁好咩 憎你先會記你一世

知你同女女有得facetime

冇啊 反正喺呢度都係試下

pt仔嘅終點

咁好啦 都係唔好搞佢

屌一上水就放野食

30cm 又上來曬
好肚餓啊

你都無覆我
我咪上黎聊第個傾計囉

好食丫

我今日都餓到爆

不過都要多謝佢地嘅
走咗先有依家嘅東方神起

有機會見面就煮俾你地試下喇

你都冇覆我啦
喊咗

早晨啊
會唔會返香港啊？

咁正

我有冇份

想食

Partyroom都唔開
好難係短時間約到出嚟煮喎

跟食譜煮，好易整

初次見面，你好

邊句無

炒飯好難

教你炒

好多句都冇
算啦

點解我煲極都係啲舊劇
好似唔願睇新野咁

因爲舊劇嘅演員都係熟識嘅人
新劇就多新人 唔知好唔好睇
我都係鍾意睇舊嘢 俾返以前嘅rm我

訓醒

早晨啊。你等到未啊？

睇過既會不停重睇
新野又唔想去追

ok 等你教

我都係啦 就算睇過
同一個位 都係會再笑一次i

早晨 我仲要等多一陣
但係個friend應該呢幾日幫我

早柳柳

已經唔夠膽俾太大期望

讀讀早

準備食飯

聽日終於番工喇
好開心呀 好犯賤呀

我都食緊

瀟灑分手裝作太輕易
然而啤酒 仍苦得相當諷刺

好吧

嗰個大肚婆幾時先會死

可能身體比緊signal你 話你日夜顛倒

未飲過
聽講愈抑壓嘅人 飲酒嘅後果愈恐怖

身體比緊訊號我呢個軀殼唔係仲有好耐日子

have peanut eat again

佢好似癡漢

必要時咪block咗佢 唔洗煩

真係當佢係狗咁樣L

lmlm

當玩具玩下都唔錯

想你玩下我。。

啲女比你錫曬啦

上個post 220

Gay

Agree 我毒撚無女

呢度個個人都俾生活搞到傷痕纍累
難得有人俾我哋出氣

好想食小丸子

如果你個ex屋企附近有人中咗武漢肺炎
你會唔會問下佢點

想去問就問支持

唔會
建議你聽 經過一些秋與冬
唔好搵藉口啦

Li首日日都聽
無謂再關心你 我沒資格謂問你

我玩厭了
blocked

Hi welcome

問定姐 佢屋企附近無中 係好事

Csgo ?

如果仲係朋友嘅
問下都冇所謂
如果好耐冇講過嘢
無謂啦 認真
都唔到你關心啦

佢都唔好玩的

我廢事屌

問定都好

無開過tg

屌到攰

唔知係咪朋友
不過都兩個月無講過野

休息下啦咁

坐咗喺度

如果一句ok會令你放心啲同開心啲 去啦 問啦

U絲

佢真係好多籍口

岩呀，Uknow同昌珉捱左咁耐，辛苦晒佢地要成日兩個人唱返舊歌，要分配晒5人既位

食咩啊

thanks
不過我會忍住 儘量唔好搞佢

呢個癲到同你地戰咗成晚？

買咗兩盒movenpick

都唔敢食啦唉

屌到今朝五點

搞到我我而家想買

煮俾我食

咁好啦

最緊要唔後悔

戰咗兩個po

痴撚線

蕃茄豆腐湯

我都好少食街邊野

笑死

黑牛

最尾佢都冇應我 唔好玩
你講錯 係三個po

準備學做家庭主婦

好浪費

冇肉？

佢喺站務台都繼續屌

三個

我發現屌個弱智真係無乜癮

買咩味好

好鍾意昌珉 性格真係好好
Uknow太熱情
好鍾意睇佢地上嘅綜藝

站務台有咩po比佢屌

睇唔到 blk咗

冇乜挑戰性

食咗一兩舊雞翼已經夠

我搵唔搵都會後悔

唔知你 tiramisu啦
頭先食兩淡少少滯

起我底

Block咗佢ac?

唔洗多謝喎
如果我係你
我都會同你一樣
唔知點揀啦

要求admin ban 會員 老漢廢妍 #125116 （威脅他人人身安全及散播仇恨言論）

仲諗緊

係呀 屌到厭條友都要喺度煩

條友有啲喪心病狂

其實我覺得琴晚有另外一條友都想開戰

我都有食雞翼今晚再食宵夜

你錯喇 唔係有d

其實係 唔明點解要撩交嗌

今晚嘅宵夜係咩？

Who

明明大家都喺度傾偈咁和平
都唔知佢做乜嘢

我會係咁洗自己腦
「唔好搵 唔好回 咩都唔好做」

仲有邊個 站務台貼bam圖果個手足黎

可能係動物餅同蟹柳

支持讀 姻緣會來搵你

嗰個貼bam圖我後尾先知道
琴晚咪有一個人入嚟話我哋成班人係咪冇朋友所以先每晚上嚟連登秒回
跟住我哋好多個人應咗佢 佢就冇再上過水
唔知係咪我敏感定係點樣 但係我覺得我哋喺度講嘢都冇阻住人地 關佢哋L事

我屋企都有動物餅

有酒

同歌

傾計都要俾佢屌 有無咁自卑
以後見到blk算廢事煩

紫菜味順便要飲多枝益力多

集氣

想快d返屋企打機

動森again?

屋企有

楚仔收手啦

好啦咁 再忍下

係呀我唔明點解講嘢都唔得
同共產黨有咩分別

攬攬

我要可樂

手整好麻煩
不過你有心機都得嘅

唔知 唔想judge呢啲人

咁整啦
等睇相

咁你咪問下
不過要有定心理準備佢未必會覆你

快啲快啲返去

我有預感遲啲又有呢啲人出現

咁係咪煮俾我食

D狗係咁

日船!

架車慢

你有姐姐

佢哋真係好好笑

我冇

好遠 不了

+1

遲啲想上黎食你同姐姐餐飯

卡樂B薯片我覺得麻麻地。我鍾意食啲厚身硬身嘅薯片

食開邊隻

Ok wor 慢慢食

一齊啦

我琴晚都話好悶架啦
同唔用腦既人鬧交好悶
都激唔起我條火
當笑下算

初初以為佢會有啲咩新意
你話我唔食辣都有特點
佢乜都冇

唔好笑就唔係狗啦，個個都mk仔黎

我食辣㗎

好可悲啊其實佢哋嘅人生

食開幾辣？

有無食過red rock

鍾意水煮魚

我覺得太辣

都幾辣 但係會上癮
一路食一路話好辣
但係會繼續食

冇喎。食開Kettle

有冇懶人包？

識嘢喎

會唔會食到喊

都唔食得辣嘅

無
有條友撩交嗌 被大家圍插

唔食得 但係 食到

咁又唔會喎

呢個程度仲衰過我唔食辣

我真係唔食得辣

我係番茄湯

唔係唔食辣就得啦

但佢地成日呃OT

各位都好識食

你真係好衰

做人做到冇良心嘅話 有幾多錢都冇用

我好少提起佢㗎啦已經
好似係你講得多啲喎

寫低你個電話
晚晚WhatsApp你

你望下我個username先
八婆梗係成日提d on9

咁佢地係抵死嘅
搞都唔係搞一個唔應該搞嘅人
已經見識過

佢晚晚 我日日

買完。反屋企

[member唔洗再自己alone[/member]

痴線西係咁上下
咁本身好地地佢係無啦啦鬧人

啲人真係痴撚線

中三喎，點做狗

我覺得要學鍾明軒咁講：醜的人你要加油！酸民你要加油！
仲要好優雅咁講

啱啱買咗m&m 士多啤梨味百力支 熱浪

聽日再去買

佢話佢一七年讀中三vtc yc
我唔知佢讀幾多年啦
可能佢畢咗業之後讀咗一年毅進
讀做狗嘅課程咁樣咪得

讀完毅進咪做到

同埋呢條友都真係講嘢幾無腦
佢唔夠膽應其他人

中三就離開中學

炒麵王

下次唔好酸

同埋佢有斜視仲有弱智真係好慘

知咩事啦，應該三十幾歲果d阿叔黎

[/member]

啲杯麵全部得拎返公司食

呢啲人真係。怪唔得知個社會咁病

呢度冇人識我

買得咁少夠唔夠食

真係病態
唔識點樣形容

買咗四個杯麵夠食一個禮拜
其實我諗都好過買多啲返去
賣俾同事$10個應該會有人收

咁啱嘅我都係新會員

一定係咁

呢啲人真係唔好理佢啦。理佢盞整嬲自己

都係嘅食晒先好買
跟住可以轉下口味

個個都淨係知道我30 cm高

冇嬲啊 橫掂都等緊嘅期間都冇嘢好做
佢哋反而刺激左我個腦
同埋好耐冇試過笑得咁開心